唔好升咁快阿Jumia

我仲未加倉㗎

加左未

準備去IFC

樓主高追左？